（正能量）一人一句係呢埸運動入面聽過最窩心嘅說話

我先

之前受傷入廠，係醫院休息左幾日。臨出院嘅時候同個護士講多謝，佢就同我講話唔使多謝，話我地係出面為佢地擋子彈，入到醫院就等佢地保護翻我地。 我聽到當堂喊左出黎

各位醫護手足 多謝你哋呀

請善用不推文回覆

哎 我地呢啲 一方有難 八方支援嫁麻
係個男人跨區去我嗰區幫拖 我問佢唔熟路都嚟佢咁答

其實呢一場運動真係連結咗好多人

希望快啲到煲底嘅嗰一日